VTC件事，唔好諗得咁複雜，我地只想睇無剪既片，以釋除疑慮

有人怕話會炒車，知道真相比任何野重要

加上今次VTC處理得真係好差，更令人疑慮，唔好將件事複雜化，只要公開cctv就夠了

vtc講明唔出現

慢慢變831太子站
日日有人去拜佢都好唔得閒

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見